一直踩着踏板会让速度计攀升，直到达到最高时速193英里。 看看阿斯顿·马丁超级强大的新SUV |Rob Stumpf |022年2月5日 
 一旦速度计显示为19，我的血液就会感觉更轻了。 慢性疾病让我陷入悲伤。 我的电动自行车帮助我再次找到快乐。 2021年10月11日|外部在线 
 作为项目的一部分，苹果还希望CarPlay能够控制与速度计、发动机和燃料系统相关的集群仪器。 苹果CarPlay可能允许交流和无线电控制，汽车座椅调整|noreply@blogger.com(未知)| 2021年10月7日|TechCrunch 
 另一方面，每周的速度有点像汽车上的速度计——随着冠状病毒的传播，可以一窥每周发生的情况。 这些图表显示COVID-19疫苗正在发挥作用|艾琳·加西亚·德Jesús |科学新闻，2021年8月31日| 
 随着速度计设置在每小时19到100英里之间，自行车前面的雷达传感器帮助系统与前面的汽车保持安全距离。 2020年最好的汽车和汽车技术丹·卡尼和斯坦·霍拉泽克| 2020年12月3日|大众科学